點解被迫用暴力 文宣圖

希望可以幫倒手
係講我地點解唔被迫用暴力嘅二次創作

可以點解釋立法會內嘅破壞？
呢點好重要
對家實咬實呢度 再一次定性為暴途
cctvb有3部cam錄左一日

集思廣益
-政府不回應訴求
-已經有三人因此事逝去+毀滅遺言
(吊呢單一定要發大外面好似唔知道呢件事
-撐警人士前日大打出手/侮辱烈士悼念區，導火線？

暫時係咁

依個未諗倒啊
次次和平集會都比人無視 逼到大家要用暴力喚起關注？
Cctvb剪接過更加難搞